97巴絲吹水台之熱烈恭賀畢業生U0（74）

呢度啦就

推上去

紙皮好慘
不過我支持推呢邊

先得今舖

放低你個正皮先講嘢

第三個正皮我嘅

拉仇恨值

Get到咩
U嘅0仔？

寧缺勿懢好榜樣

小殺出品 必屬佳品

Me 175
電競

有冇電競椅先

你唔係運動員脾氣都好臭啦

我對住你條撚樣點唔臭啊仆街
豬咁撚蠢

運動員就靚仔咩

屌你條女

咁又係
不過細路女係咁

做得毒撚就預咗咖啦

分左手了

條路自己揀

Agger

我明

邊條

刺身靚

英國妹

係咪我太老，我淨係想要一個順眼，
交流到，大家都好穩定既伴侶

幾錢

慘

講笑話女朋友低級過自己，佢依家depress咗應該點哄好

我講分手

唉屌明明佢已經開心返
跟住尋日拍拖都好地地，我衰多口講左句話覺得自己高級過佢，然後佢就認真左

呢啲叫自作孽，不可活

人類總是犯同樣的錯誤

求救呀真心好愛佢，不能沒有了她，為了她我願意斷腳

比人恰

On99咁又英又中
唔識就查字典啦

屌，咁佢習慣唔開心就變外國人姐

正
而家廿歲已經打扮到廿尾咁

幫下拖啦柴犬

其實你面對面跪落去同佢道歉啦ching

尋晚打比佢，佢唔聽，然後哄咗好耐以為無事，今日一起身又黎個回馬槍

咁要拍埋片

咁多個po

好想扯馬尾

3個姐

但係成日擺到自己咁低會唔會好唔平等呢斷關係
上上個就係因為咁搞到佢公主病發

我諗係因為好多客觀條件，但係我都無介意過屌唔通我特登去整容整柒自己咩

你可能會開心呢

想吐

渣架

幸福

又黎料啦又料啦
我準備話自己腳又瘦又矮又樣衰，然後瘋狂自貶

我諗我呢世都唔會有機會落lkf

好慘

咩黎

返屋企先扯囉咁

毒撚

唔知
冇去開

呢度識架

入黎SAY個HI

肯嗲你姐係冇事囉

嗰頭有間豬手幾好食

唔好理佢咁多

總有D人鍾意吹噓自己黎拎滿足感

覆住先

小妹認真咗

其實呢啲虛無嘅滿足感真係咁重要咩
咁多時間吹到自己曉飛咁

可能家庭成長背景
可能係無乜自信心
又有可能佢真係乜都識呢

如果真係吹到乜都識嘅話點解佢仲有咁多時間走去grp度9up
又要讀書又要忙呢樣嗰樣
但幾乎無時無刻都見到佢

咁乜都識同多唔多時間9up又無衝突既....
佢就係乜都比你勤力所以先乜都識

好似tvb以前扮農家女孩嗰啲咁
兩邊頭髮灑落嚟

咁我認我懶嘅但至少唔會咩都拎出嚟做話題帶偏曬成個grp chat然後享受其他人吹捧自己嚟滿足自己可怕嘅虛榮心

吹噓D乜 拎出黎笑下

算啦費事講 我諗返起都覺得好尷尬

可能講講下相認

賓辮還賓辮喎
孖辮係兩條分開兩邊紮
殯辮係兩三條殯埋一條喎

費事畀人知道我喺度講佢壞話啦

想笑下都唔得添

我都有

圖呢

Hello moto

鹹濕仔

後果

甩頭髮甩到quit

小妹都白

搞掂了，又過一關

Twilight 個啲

問題係唔會解決到

試下小心啲講野

叫佢

我都覺屌拍拖就係咁麻煩

要睇住把狗嘴唔係又up錯嘢

條女麻煩者

9c

不停del>搵返>再del

同你D女差唔多 煩到西

拍親拖啲女人都係咁一開始輕輕鬆鬆，越後越麻煩

唔關事喎 揀返D樂觀女啦

乖 我陪你

真

想死啊屌你老母 放過我啦

覺得好煩

問佢 捨得食飯未

起身屌西啦

親愛嘅rm請問你肚餓未啊
因為小妹有啲餓 不如而家去食飯啦

愚人節踩場

點解係要同佢一齊食

多謝支持

Come on

gogogo

未圓滿
留低

岩岩去探阿婆,佢問我有冇拍拖想睇我結婚
但係佢日子都差唔多了....

包皮take care

嗱嗱聲揾個

振作

仲笑住同我揮手講bye bye
忍唔住喊左

個個都鐘意靚架啦
淡妝先正

唔化妝唔見得人？

化完呢

冇啦今次真係

巨蟹最好
其他都一般

七個鐘冇覆
地位幾明顯

視乎你係咩星座

至少我唔係

Yes

辣殺

呢度1897區
88

咁我例外囉

jaga

97已死

可能佢真正身分係95

哥哥係吸引d既

老餅

叫聲表哥先啦

所以你地個個都係豬隊員

但我地唔會TK

ok u win

[/member]

read左佢 差del嗰下！

試下熄機

好悶

熄機咪同唔到你地傾

用web版

係咪個個巨蟹都咁weak

星座不嬲淨係睇好嗰面自我陶醉

咁可能你真係太衰

LM

我天馬座

唔會啦
專登唔講架姐

毒絲留名

30歲A0 你問我答

係

想入黎食下小鮮肉都唔比

我外表似97

呢度D仔大部分比小妹食曬了

同我爭仔你未夠班
我食仔個陣你重係幼稚園咋

720

著我二手鞋喇老泥妹
小妹依家搵夠上左水

出黎隻揪阿姐有前有後
死𡃁妹得棚骨都夠膽食仔？

佢地搵me
禾出名97名妓

屌ptgf先岩

關你咩事？

幾錢一Q?想同你執返劑

千尋？我識嗰個？

千尋仔？

上左水了

矛人識你喎

大家好

你係咪都想執我一劑？我好平

屌你 扮嘢 明明你識車頭雨過

唔識依二打六

繼續扮

叻啦而家 唔識人啦

愚人節完場前再踩一次場

有矛掛住我先？

屎忽鬼咁耐冇見

潛左好耐水 連TG都冇上

禾矛喎

我都潛好耐 最近先蒲頭咋

佢地都唔見哂

我都係 今日係屋企訓左成日

無人搵過你？

其實一個二個都已經好耐冇出現

你已被此用戶完全封鎖，無法查看回覆。

訓下起身做下GYM覆下wtsapp再訓下咁

叫佢地死返出黎開POST

BB

我成日都係咁

佢真係幾仆街
第一次當你唔知人地地雷
第二次當你唔記得衝口而出
次次都係咁點原諒

廢青尋日辣慶我 不了

`

好鬼小器你地又搞咩

唔理人感受真係好衰
仲要係女朋友

Hi

認真討論緊 佢提我ex acc名
擺明摟打 話冇心 say sorry 0誠意
費事理佢

Bye

推

咁快開定

正喎 我都想知
廢青冇心既 佢不嬲都鳩下鳩下咁

講明先！依個1001我志在必得

隨便

十卜

其實冇心唔係大曬而且明知我脾氣極度差都仲敢惹我 你話佢係咪想死
冇屌佢已經係一大突破

加上佢入嚟淨係派膠 而且又唔係97 做乜9

1001